直髮夾會唔會導致脫髮?

想用但好驚

正常唔會 除非你夾到上髮根

利伸非專業,9up

最多易斷啫